[理性討論人性]同事叫你幫手抽鞋

前幾日隔離位個同事遞左部電話過黎 話想上網抽對波鞋 叫大家幫手填啲資料 仲話中左請大家食飯
利申:由細到大都冇乜抽獎運 又唔想煩 所以拒絕左
之後聽返其他同事講話中左拎去放轉手賺四五千 中左都唔會益佢
如果係各位巴絲 你地又會點處置對鞋
: 無所謂啦 咪當幫下人
: 自己拎去放左佢

fd 既而佢又真係自用既咪比佢囉

如果普通同事呢 同埋佢話自用之後放左佢都冇人知

未開開心心請佢食餐m記算囉

同事咋?仲要問?

但咁做其實以後實面阻阻 為左幾千蚊值唔值

你同事姓周？

如果好friend 加自用，抽中會俾佢